想問香港電競之父鍾賠生對後世影響

如題 wiki搵唔到

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮